《誰來輾香江》（原：誰來剪月光）

《誰來輾香江》
（原：誰來剪月光）

正義未訴 不快未吐 再見舊都
時辰驟到 收割命數 大國舞鐮刀
只怕這地失去價值 遺失那情愫
在這天你氣壯理直拿着紫色警告

大無畏與衝勁熱血令你我淚催
但無奈要將你踏碎 是這法例精粹
今日破口只是講出一句
未審先已被判有罪
勢推行更覺心虛

國安法已光臨 眾志也都閃人
眼觀每則新聞 中央來除去這身份
在半夜政府落閘 「香港」、「獨立 」不可相襯
痛的是這港人 位位遊魂 不甘答允

實情是這都市淪陷 別要再自欺
未能共你彷似從前在放肆在嬉戲
反對聲音都是齷齪歪理
逐漸走進殘局圍棋
終身監禁 馴服你

國安法已光臨 眾志也都閃人
眼觀每則新聞 中央來除去這身份
在半夜政府落閘 「香港」、「獨立 」不可相襯
痛的是這港人 位位遊魂 不甘心

已經滿佈傷痕 對手彈雨槍林
縱使你我的言行 卑於微塵 不推倒昨日決心
每日也挽手堅拒愚笨 若流淚揮灑千金
喊的是這港人 奔波浮沉 充斥慨憤
笑的是這孤魂 一早前行 首先犧牲

眾人在說一致成為BNO證件擁有人

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

p牌推唔到